"Fijne, stevige, gezonde liefde kan. Alles voedt wat is sterk.
Maar als het slechts een lichte, dunne soort helling, ik ben ervan overtuigd dat er een goede sonnet zullen hongeren zij volledig afstand."
Darcy alleen glimlachte; en de algemene pauze die daarop volgde maakte Elizabeth tremble lest haar moeder moet belichten van zichzelf.
Zij wenste te spreken, maar kon bedenken niets te zeggen; en na een korte stilte Mevr Bennett begon haar herhalen dankzij Mr. Bingley voor zijn welwillendheid om Jane, met verontschuldiging voor teistert hem ook met Lizzy.
Mr. Bingley was ongekunsteld civiele in zijn antwoord en gedwongen zijn jongere zus te burgerlijke en ook zeggen wat de gelegenheid vereist.
Zij verricht haar deel inderdaad zonder veel genade, maar mevrouw Bennett was tevreden, en spoedig daarna bestelde haar wagen.
Na dit signaal, de jongste van haar dochters die zelf naar voren.
De twee meisjes waren te fluisteren elkaar tijdens het hele bezoek, en het resultaat daarvan was, dat de jongste moet fiscaal Mr. Bingley hebben beloofd op zijn eerste komst in het land om een balletje te slaan op Netherfield.
Lydia was een stout, goed ontwikkelde meisje van 15, met een mooie teint en goed gehumeurd gluurt; een favoriet bij haar moeder, wier genegenheid hadden bracht haar in het openbaar op een vroege leeftijd.
Ze had hoge dierlijke geesten, een soort natuurlijke self-gevolg, die de aandacht van de medewerkers, aan wie haar ooms goede diners en haar eigen zeden aanbevolen haar waren toegenomen tot kwaliteitsborging.
